#  Динамична памет:

##  Задача 1:

Направете клас Parking, който има следните данни: име на фирмата, масив от коли(Car*), брой коли.
Да се напишат:

	- конструктор по подразбиране;
	- конструктор с параметри;
	- copy конструктор;
	- get-ъри и set-ъри;
    - деструктор
	- функция, която добавя нова кола;
	- функция, която премахва кола;
	- функция, която принтира всички коли в паркинга;
	- функция, която пo подаден регистрационен номeр на колата намира модела ѝ

## Задача 2

Напишете клас `Laptop`. Един лаптоп се нуждае от марка и модел (стринг с произволна дължина), цена, размер на екрана (в инчове), процесор (помислете как да представите процесора с нужните му характеристики - тактова честота, брой ядра и размер на КЕШ паметта), РАМ памет и капацитет на батерията. Напишете следните специални методи:

- Конструктор по подразбиране
- Конструктор за копиране
- Конструктор(и) с параметри, данните за един лаптоп
- Оператор за присвояване
- Деструктор
- Оператори <, >, ==, != за сравнение на размерите на екраните на два лаптопа

Напишете подходящи методи за upgrade на процесора и РАМ-а, както и метод за подходящо принтиране на информацията.

## Задача 3:

Направете клас Student, който има следните данни: име, входящ номер и булева променлива, индикираща дали студента е записал някаква дисциплина.
Да се напишат:

	- метод, който принтира името и номера на студента;

Направете клас University, който има следните данни: масив от Student
Да се напишат:

	- метод за добавяне на Student;
	- operator+, който връща нов University с конкатинитанирани масивите от Student на двата класа;
	- operator[], който връща i-я елемент от масива;

Направете клас Subject, който има следните данни: статичен указател към University, масив от входящи номера на студенти
Да се напишат:

	- статичен метод за добавяне нa задаване на указателя към University;
	- метод за добавяне на входящ номер на студент;
	- статичен метод който принтира номерата и имената на всички студенти които нямат записана дисциплина;
	- оperator[], който връща студента отговарящ на i-я добавен входящ номер;